機場係大圍捕呀

救下你地走 如果你地走及找永遠離開lihkg，我呢個痴線白卡佬都知如果冇晒旅客時 只要一封左巴士地鐵你地就一個都走唔到，求下你地走啦

走走走走